做人好辛苦 太攰

多謝你回覆我

唔考慮報警？